咁樣算唔算off-white條belt最貌似正常嘅戴法？

係中二少少

但係其他咩綁頸，綁腰，
當皮帶用長撚到消防喉咁真係唔識形容

至於值唔值，戇唔戇鳩唔理住
真心想知點用呢條嘢，睇落可以最正常

認真想知

最潮嘅自殺
班潮童真係可能咁做

啲鬼佬係咪覺得自己咁樣好型？

你呢個淘寶model
條belt仲要假既

是但搵啫ching
咁啱見到佢綁手做例子啫

之前韓國fashion week 有d 韓國綁腳 都幾特別

btw 見到d矮仔著os 好想笑 16x 仲著oversized tee

綁腳同綁手差唔多

鬼佬都carry唔起

呢條唔係用來駁狗既咩？

左一交通安全隊

其實幾型
但衣不稱身咁

正常嘅戴法係戴係腰到

左邊條友侏儒??

一鍵黎明

Ching
條嘢200cm
成條消防喉咁突出嚟
點戴喺腰
你腰圍過190cm?

之前off-white唔係po過條片講條belt嘅正確戴法咩

官方戴法都係柒

G DRAGON有冇出官方圖片教人點用個夾

呢個鬼佬真係好撚柒

成日係Facebook賣衫d page見佢做model